其實林奠放老懵董d船落黎算唔算犯左國安法

明明7月7可以返大灣區玩或者探親
而家比林奠放毒
搞到愛國人士冇得返大陸
加深左兩地矛盾同疏遠左中港關係
算唔算危害國家安全